如果宜家屎總係你面前，你會點？

奶佢腳趾 求佢比我做官

高手